點解要幫人查chegg?

想了解下 心態係想幫人定害人
拎到答案條友就會一直都係咁蠢 冇學過野 其實到頭來係咪可以削弱競爭

善心打破零回覆

冇人敢答

Quit連登囉，咁唔鐘意

想了解下 chegg係想幫人定害人
拎到答案條友就會一直都係咁蠢 冇學過野 其實到頭來係咪可以削弱競爭

chegg有錢收 係做生意